若問世界誰無雙 會令昨天明天也閃亮🚬

定是答你從無雙 芝加哥火焰會係單

我

Gun

Eason❤

嗨

立亂派心

🚬

Lm

1001 cashed

左右又同合體扑完野🚬一齊起身屌球

發現了

鹽湖4c

@合體

變身同西面仲扑緊

從來未愛你....

系 佢地無你地甘早洩

羅湖城6C 繼續刷好嗎大佬

金帛金帛

鹽湖6c

屌。。。
起身發現戶口無羊錢。。。
應該公主搭沉船

半11

死人妖收皮啦

on9 kfc 1射 人地對家5射3中喇 你數據都唔刷係咪要咁廢?

裝WECHAT 係D酒店隔離搖兩搖

帶n95

邊隊係KFC?

笑4😂😂😂😂😂😂

天滅中共

8964

係咁食雪梨

要錢的 不了

其實D小學生補習係補乜
教佢做功課默書?

落CLUB玩

其實公主巧橙....

呢個都係一個好大既concern 驚返到黎可以換肺

請大家愛惜公主！！！

之前做過一間
平時係幫佢對功課答案
有測試考試就幫佢地溫書

又唔使咁驚
反正一定要換既

同佢打lol

入波啦火焰 kfc

原來咁
中學生好似好補D

kfc 比c比入球 唔想跳

但其實小學生先多收入
中學生一星期一堂
小學生一星期日日都要上

鹽1:1

出現了

繼續比角 唔該

唔撚係掛
小學生都日日補習
D家長真係痴撚線
我小學日日返屋企打CS

正路係打機

kfc贏波我將盧根切片

肯刷c俾球定定驚先啦

而家幼稚園已經要補習

小學又溫
中學又溫
幾時先溫到大

我個仔都要

樓主3十幾仲溫緊啦

kfc贏到我唔再抽我盧水

定驚了

肯薩斯體育會 1-0 西雅圖海灣者

上左大學仲要温

大學開始溫女
出到黎做野又話要上堂進修

咁樣讀其實好慘 我AL果兩年就係讀到有抑鬱

細細個就咁sosad

火焰入未

你盧根呢?

Goalllllllllllllllll

你叫濕鳩N 係咪行緊SCHEME?
乜N?

civil en

芝加哥大 x 肯刷c上盤
芝加哥11.5s
肯刷c 8.5 9.5

肯薩斯體育會 2-0 西雅圖海灣者

btw 錦戶亮: 我和結衣....

盧在哪！

做奴隸咋你 開心個屁

無角了

即刻轉身射個兩分波

火焰快手入多粒

屌，唔撚怪得之

kfc 好波
火焰入多球啦仆街

咩先

完
無話大唔大
你做呢行係呢條嗰
唔洗諗其他野

會打錦錦

1030 推介 地震佬

注意過馬路，好危險的，有得過就好過，車會避人
都無咩要注意啦
一係飛機實delay

kaki goal！！！！！！

火焰goall

芝加哥火燄 2-0 科羅拉多急流

贏兩球就請停止刷角了

好波呀 2場keep撚住 快撚d完場

錯啦
一個月對廿幾日收千幾
但中學生一個月對8日收千幾
你話呢

2:0

1個月對8日先千幾都算抵玩

對住我要收幾多
一對一

所以我都話我盧係專登打錦錦

KFC繼續入 我陣間去幫襯

Bb ho ball

芝加哥火燄9C
入唔入12.5好

盧又要走數了

火焰 kfc
加油

芝加哥8.5

kfc -4c

頂埋11.5 12.5細先

肯7c
結果無7.5呢個all in位

咩牙 今蕉都冇上水

刷c 入唔入9.5好

我親自買kfc 俾佢

郁左水都中

而家有冇咩好入

7.5兩次都係1.6-7左右就有角

好

salt 下半場繼續刷

有無買左大學既
一齊叫入多粒

3：0
2 more c please

fire 2-0
kfc 3-0

你問啲野太深

猜猜我是誰

lo 3:0

唔識答

錦錦

屌你我食緊早餐麵都噴鳩埋

傻西唔錯 但跌穿埋2.00

你講起我又想笑

我都改名做靚仔啦咁
你估又真係靚仔咩

係囉⋯⋯⋯⋯改個名做成真咩⋯⋯

我有相為證我乖 你有冇呀！

痴線佬你咪痴線啦

呢個po愈來愈多紅名

呢場郁左仲好過唔郁

兩登史上最成功男扮女CASE
喜欣

尾場屌不屌？

弱智盧情人？

邊個再錦錦我就屌7he

錦錦呢

錦你老母

5678c都係9.5

早晨！

=.=你地係she，我唔屌了

反了反了

kfc -1c呀屌你

迷錦黨同大家講早晨！

請一定要10c

芝加哥火燄 3-0 科羅拉多急流

我有預感係9
鳩估

彭美入多球ok? 上到就哥以派錢了

不了不了。。。。

Fire入到3-0可以停c了

要轉行了？9估專家？

火焰好球！！！

香香日屌夜屌

你成日入元朗做乜替死

支持

係 不9UP了

Kaki我很旺耶

都係咁

甘美奧cupped

刷夠10屍啦

我都9.5 陪你

派

咁派我未

錦錦要贏錢了！

彭美入多球 4x1全格

彭美頂到完 上8k了 要派錢了

c呀炸雞佬

火焰停c吧

派主席先

lm等你！

甘美奧 3-1 富明尼斯

羅湖領先都好角唔好停

皇家鹽湖城 2-1 紐約城

主席 10半點買

我同意你了

我了

呢場同最近某個盤整似

好想買聖臭西地震
但美職全上盤緊

Wa 好彩補左甘美奧3.5 2.2

地震係上盤

地震佬痾煙 請相信美國佬

我知 就係驚尾場開番個下盤中和🚬

會唔會又屌老母？

漂白水咩中和

8連

彭美入未 人地甘美都全格緊啦

笑4

cccccccccc

尊重

半一上盤日

肯刷c 快d 刷多2cccccccc

c呀 停左10分鐘係時候比一隻我回本先

識買了

叼你牙盧狗 貢串

跟你

連
c
雅
出黎啦

今場唔會屌你老母美國佬掛

賽前
費城9.5
芝火
肯殺
彭美

求你了...1c照要喇

要2c

紐約城俾c啦

ccccccccc

ccccccccccccc

冇c既

聖傻西地震

Molamola

正字等

比你叫走晒。。。

唉...真係爭1隻

ky係咪全中

正字特警: 糸帛糸帛

天主教奇蹟反cup

[quote]
Gogo go

Kayan here?
有問題請教

彭入多球

2:3 屌

甘3.5s

編號
2818
投注類別 讓球
細節
星期三 42 聖荷西地震(主) 對 奧蘭多城(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.05 $370

編號
6784
投注類別 入球大細
細節
星期三 42 聖荷西地震(主) 對 奧蘭多城(客)
大 [2.5/3 球] @ 1.95

主席同路 贏埋派你

半4全8

半7全9好波

跟不到

NYC俾多3c

？

尾場唔玩了 大家贏多d

你輸我出個2場

我呢？

同KAKI同路...感覺安心了

salt領先就唔落底

原來地震無即場

地震又無左即場？

好似天份重要d

係

火焰盤cashed

差少少，估佢唔到！ 再來過！

小學生問題
A+A=A*A
小學生答A=0
教師話錯

編號
6766
投注類別 讓球
細節
星期三 34 芝加哥火燄(主) 對 科羅拉多急流(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.88

係 買唔切

我都係

叫彭美比多球

9c0-2

我頭先睇有。。。。而家又無左

所以me渣law

編號
2812
投注類別 讓球
細節
星期三 35 肯薩斯體育會(主) 對 西雅圖海灣者(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90 $350

Fire12.5s都收錢

取消了

彭美入啦好嗎

NYC -2c

盧b回歸了

彭美完場

有即場就好

9C 1-0

4串1 大大力cashed

勁

有運

我輸3場

結衣bb真可愛，抹完呢邊食第二邊

400>9000
要派了

主任又準備中

me

快，我

Gchi me

要留了！

比多兩角

Lm 了

lm

咁多上盤
係簡中場大學 仲要比人cup埋

小妹

我都要cash out了

我呀手足

想知400>9000，每注買幾多錢，定每口都allin推

hi

頭15抽2 每人100
Kaki 主席不用留

佢中4x1嘛，仲有單頭

sor 搭沉左你

Kaki係主席夫人

辛尼特大 補2
洛格倫大 補3
登地大
流浪大 補2
強者大

好差

買咗咩

Lm me + 樓主

中間個場

我排

中左幾注3x1 4x1

NYC -1c

依場10分鐘已經有兩球 無唸過兩球完

係囉 我見10” 2球訓左 點知2球完

紐約城俾一粒我得嗎

1030請一定要冰c

恭喜

長遠來看 贏唔嬴到馬會？

謝b❤️

狗會出糧比佢交租

我呢 我呢 我呢～～～

Siu4

R爛腳

Joke

地震贏到我同欣宜車震

想睇

你根本好想

你做汁男

一時全下盤一時全上

要唔要美極

顏射你ok?

29+1 ？

不如我地。。 做愛囉？

5准

搞咩 2隊20分鐘先1射門

正傻西入波未

番工冇得用電話lu 祝大家買左既開晒 晏d見

易燃
棋王
車狗軍醫
m240
食乜野好
謝b
樓豬
Redq
旋轉
合體
香香
瘋孩子
左右
R4
Ky
有d見都未見過無份 對不起

可唔可以先留tg 如果好彩中我就再聯絡 冇得用電話

1 more c please salt

G chi

賭神

之前補_氏好似3k一個月

竟然我有份

Cap低開始統計你d命中

無我？

係呀 啱啱同果邊傾完話想簂去個半月

Lo dog

客下一隊角球

2c

合體做咩ga？返工忙到會用唔到電話

愛

中位數完

10c完

紐約城真係西波一隊

車震3c

大哥不要哭

馬會冇得買，唔係佢又收錢了

Kaki 主席 你地比埋ac我

4c

安心沖涼

一訓醒就中

又有樓g...
造假！！

同意

樓主 出黎收錢啦

重抽😂😂😂

❤️

mon post😒😒😒😒😒

gchi

笑點在那

睇返先知 陸軍 細波 0:1 0:2 係中， 唔知有無人買

抽多個 派夠500

我呀

Me

岩岩tg左你

不用留 原班人馬

Meeee

好波

樓主請我食龍門冰室早餐ok?

派500 比禾

我與你像幻像 長長夜未冷

好緊張

唔敢去沖涼

On9 過關永遠輸

10分鍾內找me

喂呀 我叫返你聖荷西啦.. 入波啦..

邊隊

入波唔好刷角得唔得

地震盤地震？

地震入未

依隊只要有波，開到大我就會出 開唔到就會講

3個字

倒數返工既日子

要出門口返工了

唔一定中架

咁半大全大了

輸到癲撚左？

我要羊首期
結婚！

Me比首期u
同me結

同我結？

好忙

同我愛結

m巴好難估呀

太年輕了

其實唔難

點解人買波我買波

上面講咗啦，希望唔好好似琴日登地咁

以後買咩同我講聲 我就識買了

半大真係唔係好識，全大應該okay

好耐冇見

巴打仲認得me

Hi

聽講你係女人黎

人妖黎

要做野啦，晏啲再上黎

O馬tg係咩 宜家先得閒

地震贏到我同欣宜韶音音白韻琴4p車震

我直播含你條撚

Hi jay chou

收到風你比人hey0 要幫你手

9c

勵志

=.=???

手足勿jer

角大都唔使10分鍾

不如拿拿聲入波啦好嗎

傻西入波未呀仆街

咁快9c 唔洗睇了

add oil

發現我啲第六感幾準

本身買果陣係見到有即場
買完就變左冇即場了
唔識玩了

4連屍 好似獌咁停足全場就好

咁就真係假波了
希望

加油

地震9C完 我真是要開香檳了

喂呀 真係一球都唔入ga??

有冇海外手腳幫買冇入球牙

地震贏到我生食盧根

入波停C OK?

唔係四連就可能頂到

地震贏到我塞震蛋入蔣le雲個西

地震入球未

會唔會係你走數太多 已失效

今鋪我都冇乜信念了
隨緣

=.=幾時

傻西正傻西

買西震未贏過

我馬會又有番錢

禾矛錢了

屌琴晚轉番曬 又贏番場 又有小小今晚賭

格黎屋唔好跳

準備去針了

已在天台眺望

U jump I jump

發覺美職好多時都係神奇中位數

玩留阿
我再去訓教先

不如試下頂實

我覺得係

琴日買20K曼聯9.5S已經爆左1
唔好玩鳩我啦好嗎

算 10C
怪自己睇得唔夠準
屌

仲有10.5s，力頂

封盤唔入要屎了

今日格黎屋已經崩潰左

不如地震入返球停C

冇乜事 今晚COME BACK

帶埋我ok?

連c 無人估到啦
4連 wor...

上來吧

我都崩潰琴晚香香跟我買就輸番曬

傻西 入波啦仆街

對唔字

屌你老母球證...推跌都唔吹罰

講笑 一齊開心咪得 我輸都係輸200

笑咗

琴日去到3點前買波未輸過

冇玩幾日 係澳門廢事度
琴晚一玩就G哂

咩2c先，jer我會員

咩3c先, jer我手足

本身以為有即場，無買到
一見即login再買截左
應該好彩了

琴日見贏到咁咪問下香香一唔一齊買 跟住就
香香我講笑唔好嬲

咁你真係好彩了
如果我見到冇即場應該求其買少少算

屌

0:1 jump

正傻西

買左兩注-.-

垃圾地震 反cup

11c

屌你正傻西

你今晚買咩

nba

好球！盧成日走數抵佢啦

cup la

嘩 1:1

1比1嘅意思係邊1

9成9 1:1 11c完

入多粒啦屌

kaki 加持ok?

未有頭緒

帶領我

2-1我直播用地震術

地震西入

唔好啦我d運用曬啦 琴晚係咁贏無人理
而家先理我

是但一邊入多粒啦

地震2：1 我拎鑽地機鑽盧seafood

無用啦

lowb

我岩岩先入返竹水

幾比幾都鑽啦

搵到野做啦你？

你估下

12c

我唔估 我TG搵你

1:1 siu4

西震cup未

唔cup追和把撚咩

要開和，咁咪追返

屌 唔得真係訓教 好攰

Lose
Jump
Bye

又飲

地震佬全家地震死

最憎飲茶

898

jump撚左喇典算呀大佬

我朝早有贏wor
中二豬一

12-3=9 咪啱啱好囉
4連做咩

認同

地震佬D戲唔夠好

諗住連中..推一推

聽朝又有瓜達哈哈哈

盧又飲茶
酒樓啲侍應應該認得你

情在風暴中
難預早打算
🚬

狗會個看更都認得我

又係你呀死人妖

垃圾盧隊

長反lahala，西震，松本，鏝狗

盧狗都要反

agger

迷盧手足進場

冇

我我我

渣ga

圍盧黨可恥

2017仲迷盧

我 迷到底衫都冇埋

比件雞仔嘜你

迷乖巧☺️

要轉會了

同路

a4 今日有無料，琴晚輸哂啦

迷盧=迷kaki

入左2000 cashout 2000
戶口0蚊 點賭

入4000

仲諗住買妳騎豬王。好彩

圍盧黨節節敗退，呼籲轉投迷盧

戀盧

暫時幾次都唔好買騎c王啦

懷疑你有戀盧癖

進場後就變圍爐了

在屙屎 好臭

一屙就沖走佢啦。

ky救我呀。

我買左切爾達呀

駁唔到

圍盧手足發冷？

有無人知琴日朋友系列中唔中

修咸頓
辛尼特

屌 開口中
尾場開下盤

輸半
中半

修仔平手走 讓平半豬
辛尼特贏

樹倒猢猻散

受讓平半贏

修仔好似平手

琴日我有出呀 今晚望望先

又見證大蛇出現

咪中囉

嘿 芝加哥火焰單cashed

艾斯100%

草莓100%

i see~~~~~

火拳艾斯

迷善ok?

呢到冇人識你牙

歡迎轉會

點解佢地係盧。。

死蠢

...唔明

白鴿

Birdbrain?

其實我都5明

要唱到那邊山上去唱

errrrr 阿梅功夫呀整饅頭呢 驚天動地

阿里山的姑娘 美如水呀

hi all

我豬肉佬何嘗唔想做一個舞蹈家

係咪聾人社企？

多 多士多士傻 啦咪 咪傻啦喂

究竟你係善妹定善妖？

你愛我既話就善妹
5愛既話叫乜都無所謂

妖 全部都係妖

全世界都知詠西係妖呀

Hi 善b

hi盧 幾時找數？

善妹

lunch lu你老母傻西4連c

我承認都是月亮惹的禍

你是最好的

蛋黃

又串9我詠

邊撚個

去聾人協會唱歌

好賤

真係好賤

以為庇護工場出show -.-

叫我去咪嘴都得la

尊重啦 唔好咁衰

jer少陣都唔得

詠睇到會嬲

收工

tg 點樣唔使撳住錄音而且不會自己send出去？

成日都無啦啦會咁做到
通常係冇望住電話時eg食緊飯放大比/行路手揸電話

咪係

我詠息事寧人

詠b同我一條女兩份砌點會嬲我 唔好分化

把口真係好衰

Push

收下把口啦衰仔

懺悔中

邊個係大哥

5six ar

我都會！！！！！！
我通常開住tg抹mon就會咁

仁慈的父我已墜入看不見罪的國度
請原諒我的口臭

笑45笑4

盧，不如你下次罰抄你所講嘅走數說話，應該會杯到

會長過聖經

乖巧啦

推上去唔係sd唔到啦咩

牙詠，我弟弟剛用了我的電話亂發文對不起呢

太多空頭承諾 講得多啲女都5信啦

嘴賤狗

好撚戇鳩既原因

Same with u

梳，掌嘴

Shame on u

same後面用as架傻善

直接安靜

即係收嗲

As淨係識asshole
其他5未學過

爸，我回來了

同平時唔同

jer我喇 唔好jer 詠

支持老4牙詠

我把口好善良😑

牙詠
啲公公婆婆系咪睇得巧開心

死人妖

可能唱比d糖仔聽呢

唔jer 詠贏錢一星期

☺️☺️☺️

到底係
唔jer，詠贏錢一星期
定係
唔jer詠，贏錢一星期？

Jer 詠贏錢一世

咁都諗到

今朝無Jer詠
贏左美職

佢贏錢有鬼用牙4on9

會咁樣的
之前cap落

剎那既光輝唔係永恆

Jer詠贏一世

岩牙

我都有呢個情況！！
就係拎起電話抹mon就會

我迷詠^^

迷詠輸一世

wwwwwww

有95%水點會輸一世

你搞好自己 再迷人啦
圍盧手足全面進場

盧 情感注又中！

甘有時會轉睇法或者棄左要對面

理智買波了要

訓醒啦

圍盧手足請全面進場

預輸半

我5會棄🤐

梳琴日棄左東京 以後5敢了

誰人會愛我這種孤兒仔

如果 全世界我也可以放棄
至少還有你 值得我去珍惜

你班撚樣

初睇

晏啲confirm，今晚出街

師父又發功

我幫你贏左

無功發了，放飯上黎9up

好彩無累到你

有多個巴打都叫我買綠茵 咁咪買下 點知大勝

好似一早已經買左 平手果陣

點解你咁弱智？

定係
唔。。。。jer詠贏錢一星期？

求教

左下是誰

要戒賭了 返狗會parttime

講經咩 岩岩先屠完狗會

腳毛長

歌王 可唔可以唱首林俊傑既歌聽下

哪裡怪怪的

tg me... 我想聽

hehe

兩隻手

得啦。。明啦
唱比肥朱聽 唔唱比禾聽

要jer詠了

Hehe

買ipad pro好啲定Ipad mini?

mini 方便拎出街

我從來都唔jer人

詠仔唔理我了

肥朱我唱比你聽
Deal ?

樓上食屎狗 白痴仔 性無能 弱撚智 生花柳 買咩輸咩

ok welcome

Sor

但個pro係A9系統，mini係A8

想聽咩 錄比你夜晚聽住黎打機

Pro for sure

林俊傑

做乜春

樓豬

你24小時online

以前我>女朋友
而家

可以咁講 我mon po

蚊呢種生物應該要滅絕啦Dllm

今鋪我撐你呀

你都有今日

蚊有性，專搞走數撚

仲未買airpods🚬

咁落力 你收左幾錢

hallo

大佬

無人親近我 無人爭奪我

唔好買

用錢買fans

D蚊lor

派錢我就迷盧

100m收50個

Agger
做埋打手
吹奏

人呀95搭8

又5洗吹奏

100m 比我 幫你搵80個拉

9-6 迷盧

好惡

傻b

呵返

開名啦，我元朗d手腳會來

港島撚飛車入去

佢應該係去嘉麗園玩大胃王

迷盧不等於認同佢咁無恥嘅行為

食撚死

喂喂喂 5可以貢惡對女仔架

謝b係呂方

無水典賭。

等緊你了

小妹悟性低

做咩牙

我盧唔搵我 係咪代表唔要

笑4我

我代佢拎了

我代收

Tg係咩

都是你好

同細佬係屋企睇達哥玩outlast 嚇死了

好無聊阿阿阿阿阿阿

X2

馬會食左場角係乜玩法

邊場

AIK

番緊工

悶到仆街
做緊廢青

小妹不嬲好

小妹招男友

象b🌸

角大100%

安已不

我盧

唔見左wor

做咩喎 唔做野邊有錢賭

因為冇左
所以角大 100%

1001

唔洗夜瞓

964

965

想同將男b牆鑲屍首

967

做乜自推po

想同盧b千首觀陰

乖啦，伊妹，聽日摸摸你頭

想快啲完post
係新post 識cda

Ot 1.5 cashed

系

馬會開完巧京京，都係唔比玩

合作ok?

分手分手
咁喜歡分手咪分囉
成日話我錯錯錯 話我錯都要話返人
你估個世界定0同1 一係錯 一係岩咩on9

Ok，學善狗扮女吃女

成場冇左了

cda

你腳長樣靚又點？永遠都覺得另一半未夠好
句句疾頭疾勢 話你有問題就話「我岩岩無聽喎」
選擇性失聰呀？

手腳 咩情況

十卜

係我

食檸檬就有

邊個比lemon 你吃

平時講左有啲野唔好拎嚟講笑 你照講 我忍 最後爆你又話我發癲 情緒有問題
你用你啲理性嘅安慰安慰我 根本無喺我道諗過 喺道怪我見工比人羞辱埋啲Design Work做乜咁嬲 要預左 屌 我夠知預左啦 我同你講都係想你似個女朋友咁樣氹下我姐 你就咁樣樣 點樣唔嬲呀？

仲要罵係發完癲未果下最嬲

會然盧洪哲好搶口

後段我明 我真係明

48paul

1001?

不搶了